邊個再話想死, 邊個就係鬼!!!!!!!!!!

坦白講句...
由今日開始,
有任何人打算死諫都係對唔住其他所有同你一齊行嘅香港人!!!
明明已經有3個已經走咗...唔通你哋重未明白佢哋嘅死根本對班垃圾人渣狗官、藍絲同埋黑警嚟講係毫無意義!!!佢哋無良心,唔會心痛㗎!!!!!!!!!唔好再傻啦!!!!!!
心痛嘅只有其他同你一樣咁在乎香港嘅人!!!!!
咁耐以嚟,經歷過咁多....大家都好攰㗎啦!!!!!!!!!
你點忍心再傷害佢哋呀???